個fd比左個Netflix Acc 我

有冇咩懸疑推理美劇係好睇

Dark

推

唔要jump scare

Dirk Gently + Lucifer

Riverdale

英劇啱唔啱？
Sherlock Holmes

有諗過追，雖然唔多鍾意奇異博士，個樣好怪

Dirk Gently 正